iPhone Mon入水

依家個mon有啲水班喺度，有冇巴打知點搞

用完風筒吹都冇用

冇買apple care plus既話就等乾左放比先達狗買過部新，電話入過水好快死機

cap左圖黎睇睇先

一個月後會變淡

Iphone幾先？
Tg lihkg49

真係會咩? 我嗰部都灰左一撻

6plus